現眼報？新鴻基帝逸酒店確診武漢肺炎

病人與太太居於馬鞍山天宇海，太太及父母均沒有出現病徵。病人曾於1月20日入住沙田石門帝逸酒店。資料顯示，帝逸酒店去年12月才開業，屬新地旗下。

20號入住，單新聞到23號先出街，20, 21, 22 足足三日時間。肯定成間酒店既冷氣系統都唔使要了，全部換過哂等同拆左成間酒店起過間新既一樣

Alfred 仲要15號出左片，出完片一定多左人去食。Alfred仲要話間野好似酒樓咁放架廚餘車係客人隔離，隨時食到人地口水. 假如果家人食足酒店早餐，午餐，lounge下午茶，夜間Alfred間自助餐，再去做gym遊水做spa，真係做到全方位送大禮比SHK

皇

所有感染左既人可以入去隔離啦

嘩，通風槽大劑

Dklm

現眼報

推

間酒店好似仲岩岩先開張

TG左咁多次都無洗，會為肺炎洗咩。
天真

SHK之前係新城市咁鍾意請popo入黎，不如響應政府，將SHK所有酒店用黎做隔離住所

嘩 呢間好似近兩個月先開 一開就出事

sell hong kong報應

12月，岩岩好慶祝1個月開幕送大禮

我睇完Alfred 條片原本都想去，好彩

12月呀，開左一個月炸

Alfred條片15號出街，條友20號住，真係好岩時間

Good

呢單野應該4 月前都唔會有得完
香港人咁鍾意返工

小鳳姐

咪話呀，政府俾返錢可能好過吉咗佢

條友自己有屋企唔返走去住晚酒店咁撚仆街

要送大禮比SHK呀

好似開左冇耐

On9, 係香港仲住乜撚嘢酒店

岩岩開就中招
抵啦 SHK

黨送大禮

唉，因為之前酒店有promotion，千幾蚊一晚包足三餐，我都買左二月頭去，呢家我都諗住退款真係好驚

依家都仲係諗住退款。。。
祝你好運。。。

住佢下手個澳洲仔好撚無辜

SellHK
食屎

天

SHK正人渣

Push

個太太上星期一去過渣打尖沙咀一間分行

請廣傳

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

黨的恩賜

自我隔離

轉做隔離營啦

你諗得間酒店太好
求奇噴下消毒水就話消毒左啦

係蛆國嘅恩賜